iq題 蕭若元同陳國邦做愛=？

想玩p2,多汁又高汁

李斯

蕭邦

秒

欣賞但唔岩

Silly

蕭定一(蕭一定係1)

燒屍

開估
正確答案：係0， 蕭若元+陳國邦=0
因為佢哋蕭(明)星拎J(漬)
謝謝各位，注意保暖

講乜

發生咩事

我屌你老母臭閪

乜春你直接貼篇潮文出黎都乜咁嬲

睇唔明
樓主是咪智商低下

個答案似IQ題多過答案

屌你一個比一個低質

樓主未做過愛
大家體諒一吓

hehe

你個id好熟口面

有冇人可以解比我聽佢講乜鳩

銷聲匿跡

屌你老母乜撚野嚟

唔撚明啊憨鳩

蕭(明)星拎J(漬) 點樣可以關連到落去蕭山同李斯度???

我都唔知 問番樓豬

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為 答案唔係陳國邦 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

咁同0有咩關係？

燒你屎（李斯）忽（fuxk)？

佩服樓主開post嘅膽色

推

搵人解答下樓主講乜

屌你咩up乜鳩呀 唯一既正評都係自己禁

你食撚屎啦屌你老母

突然間覺得原來李斯算高質